［倫敦金騙案］Angel上司金融界名人「阿龍」遭貼大字報

警方今日高調搜查兩間投資公司，其間《蘋果》更直擊兩名黑衣人在公司門外撒「街招」，文中主角正是其中一間投資公司的男高層阿龍，他更被數臭騙財騙色惡行，惟記者發現阿龍竟是《蘋果》日前踢爆「美人計」Angel的上司，案中受害人Kent亦曾向阿龍追討賠償，惟事後卻被威嚇將其個人資料放上網。據消息稱，警方近日陸續聯絡受害苦主落口供，進一步提供資料，有苦主更讚揚警方火速採取行動極具阻嚇力。
這名自稱阿龍的「金融才俊」年約26歲，生得高高瘦瘦，青靚白淨，據知他手下有大批美女經紀為他「跑數」，在行內很吃得開，早前更由「(巿場部)高級副總裁」晉升至「總裁」，而其fb內上載多張靚仔相及與同事開會合照，顯示他在公司位高權重，亦上載多張拿大叠千元鈔票到銀行存款的照片，指是投資的巨額回報，不過，出場最多的就是他於數月前豪花500萬元購買的一部McLaren超級跑車，他不時上載戰車停泊鬧市的威水相，有時又上載坐在駕駛座的自拍照。
炫富之餘，他亦扮高深，不時寫下鼓勵語句，「不要在努力的年紀選擇安逸」，「做你不敢的事情，那才叫『突破』！」或「一步一步努力工作，不能掌握明天，但是可以掌握每一天」，更豪言「優秀就是我每天要做的事」，總之金句多多，令人以為他參透很多人生哲理。
據知，阿龍利用青靚白淨天賦本錢，借交往為名游說多名女士巨額投資，但不少受害人指其後投資損手，出現巨額虧蝕，這時候阿龍便若即若離，戀情亦無疾而終，受害人不滿認為被欺騙感情及金錢，更設群組交流被騙經驗。

阿龍係兩登都出晒名

炫富之餘，他亦扮高深，不時寫下鼓勵語句，「不要在努力的年紀選擇安逸」，「做你不敢的事情，那才叫『突破』！」或「一步一步努力工作，不能掌握明天，但是可以掌握每一天」，更豪言「優秀就是我每天要做的事」，總之金句多多，令人以為他參透很多人生哲理。

啲死mk字都唔識多隻學人講咁多廢話

「做你不敢的事情，那才叫『騙徒』！」

「一步一步努力昆人，不能掌握明天，但是可以掌握每一天」

「優秀上wechat呃人就是我每天要做的事」

「金融才俊」

有無人一路睇金句一路打冷震

公平咩, 我呢d踏踏實實既it狗就無人理

金融才俊式文學

其實每一句都好有道理，特別是「不要在努力的年紀選擇安逸」

不過出自MK口中就好無說服力同嘔心

入去比肥黑女警食腸...

今次真係Angel 放假

咪又係傻西金融狗

笑左出聲

拉撚左佢未？

厄人就是我每天要做的事